［保護色］日常DressCode：口罩黑衫黑褲

忍者，是在黑暗中支撐和平的無名者